一句講晒，721幾點邊到集合？

俾啲共識嚟ok?
唔好俾啲網軍分化晒

但喺fb ig未見有人講，大家要努力share

朝早九點民陣唔係夜晚有集會咩

仲等夜晚? 無物資唔成事嫁
要一早聚集 齊心就事成

夜晚一定唔夠朝早多人，同埋朝早啲cam夠光影得好啲

from baby kingdom

利申果日會係屋企睇av打j

夜晚聚完先行動，咪即係等俾警察拉

我覺得個時間好好

啲狗愈夜愈癲

你係咪指9點集合1點deadline，我都覺得好好

推番出黎